解放軍柒係一回事 但幾多個金鍾M記連登仔先夠一個赤手空拳解放軍打?

唔好成日逆向鄙視先得架
根本香港人都係鍾意阿Q

空姐牛肉飯影相手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？

解放軍夠唔夠膽打返場MMA?

半個

掟張未摺嘅被過去然後單手開槍射瓜佢

正常係用軍隊同軍隊比

你就用摺被軍同普通人比黎打飛機

因為支那摺被軍既對手永遠都只係自已國家既平民
班垃圾邊識打仗

同手足打返場MMA先知解放軍實力如何

有幾位速龍黃絲都一打十啦

搞清楚先 解放軍拍條片就係恐嚇你班黃絲
定係大家老定美帝會幫你打鳩解放軍先

如果大家武器一樣 真係睇吓邊個狼死就邊個贏

7個金鐘連登仔
3-4個運動連登仔
2個地盤佬

打贏冇用，俾人話蝦平民
打輸冇面，平民都打唔贏

所以咪話大家心態根本唔似打仗咁

解放狗敢出黎打場既話 我報名 咁得未？ 膠post 拉啦屌

呢種3個就夠打殘1個

如果扭扭擰擰唔出拳就幾多個都唔會夠打

叫班支那仔出黎 我一拳打低一隻

佢隻手瓜隨時粗過班解放軍